「我巨乳我驕傲」 她大方露奶不怕恥笑

澳洲一名女子珍娜(Jana)願意做自己，她大方在公眾場合露奶就算被別人恥笑也絕不退縮，她直呼：「我巨乳我驕傲！」

據英國《太陽報》報導，珍娜說，她的阿姨死於乳癌，媽媽也和乳癌病魔對抗「因此我想要展現我身上的資產，因為我不可能永遠擁有這份資產」。珍娜所謂的「資產」，就是她的巨乳，她說：「自己的身體，由自己的規則掌握。」珍娜在公共場合，經常穿著爆乳或露奶裝，大膽展現女性之美，但也常常引來其他人的批評。
不過珍娜形容這種感覺，就像女生會花時間弄頭髮、化妝
或者是買了貴霜霜的香水，或許在掏出信用卡的那一刻會心疼，但會讓自己心情好、心情爽，有何不可。

珍娜承認，巨乳常常會被別人視為眼中釘及攻擊的對象
就像她在職場一樣，曾經被同事騷擾。珍娜說，多年前她曾被同事騷擾，同事故意問她：「可以秀出你度假的照片嗎？不要那種只拍風景照的唷，要那種有奶子的，像泳池旁比基尼照之類的。」珍娜說，這時的她就在想是要笑笑略過，還是把同事拖出去，跟他要一個道歉？最後珍娜選擇前者。

珍娜也說，巨乳的穿衣哲學其實是不容易的，穿太鬆，就會讓胸部鬆跨跨，讓自己的身軀顯得更肥大。但如果穿得很緊身，就會呈現出細腰巨乳的體型，並出現一種獻媚的感覺，她說：「所以我們就要把自己隱藏起來嗎？當然不要！無論你是什麼罩杯，不管你是什麼尺寸，我的奶我驕傲，做你想做的事。」

10

似假

都唔係好巨姐
呢D size岩岩好

咁樣叫公開露乳?有咩新聞價值?
有著衫既喂?

胸大先會咁講
如果佢平板

咁叫巨乳